大埔便衣狗枝槍喺地下喎

你肯定唔係你開？

要推 推上報

屌你老母

你話唔係你開無人信

做咩屌我

係咪兩隻便衣犬之間有溝通問題

成枝槍係地下

做乜呀想扮跌槍?扮唔係自己開呀???

推

屌曱甴

想屈示威者有槍 之後下次出黎直接射殺

樓豬咁蠢都唔信啦

你點影的

重要即封鎖現場

公海拎相啦

身有屎吖嘛屌

重有打市民啊

Push

比人當鳩硬蛇

你枝槍係地下

想屈搶槍？

要打就打我啦屌佢老母

便衣狗

打其他人做乜撚

重噴人

擺係地下cum 住唔比人見到 下一步就插贓嫁禍比人？？

一撚定係咁

好撚唔高興 點解唔打我算吖屌

你又想屈人

講到明就哂氣啦

4點記招又準備講乜

大埔拉咗人啊

真槍定假槍

一陣凌晨四點又搵個吖嬋出嚟 好心幾廿歲就放過佢啦

開咗實彈

屌你啦黑曱甴

冷靜吖巴打 唔好仆出去吖

大埔好多曱甴守護八號花園

堅實彈 唔係bb彈

翠屏拉咗人啊

少年警訊會員？？

又係glock喇 屌你老母便衣狗開槍唔撚認?

有曱甴入昌運啊

咪就係
做得出就唔怕認啦

64

睇佢老母落坑渠！？

一撚定想推個波畀人

找換店
蒙面人
槍

啲人睇委任證做咩， 睇完又做唔到咩，唔比你睇真係拖到人地 防暴到 打返你轉頭， 一早 神獸好過啦

翠屏橋都霸咗

屌

手足有槍你死撚左好耐啦

啱，但未到全民勇武

我同你講 佢哋一早有一個劇本
「有勇武開槍嫁禍曱甴」
之前已經話起咗批槍出嚟果陣已經咁講

今日係便衣曱甴拉人加開槍啊

嗰時已經判買槍係殺狗

屌你老母咁都想瀨？

企係鼎天做乜撚野

屌你老母便衣曱甴

立場live

又準備spin去手足到喇

支搶唔係佢開佢就一早訓左係地下啦 仲有得係度吠

咁撚多曱甴黎做乜

what the fuck

枝槍唔係你嘅，唔信你唔係瞓係到個個

手足有冇被射中

應該無，但有位手足畀曱甴捉咗

你嗰枝係咩

成枝槍係到

屈人啊

今次明老屈，真係要睇下有冇人影到地下支槍點黎，佢地證物可以拎黎拎去，返到狗屋就點屈都得

講稿：地上膠箱內唔係一把槍，而只係一個黑色疑似槍的物件

全手足一齊重拾心情同裝備準備online

唔知鼎天CCTV影唔影到

一係就老屈手足拎槍

所以希望有更完整圖或影片

希望間黃店影到

可能霞劇未派劇本

又衰多獲 有排佢受

奇怪啦
影子彈個對鞋係呢對?

點解對鞋同條友一樣?

係咪警察用開既槍？

佢話有犯打劫 即係呃人？

去左屙屎

應該係，頭先有5到6個便衣

Glock

好似係有線講

意思係佢地其中一個袋多左支槍諗住出黎屈人，咁開左咪話唔係佢開囉

不過找換店個老細都係片入面屌班便衣狗

手同地下都有槍

邊位手足跌左

咁點解會影到相?
唔會被狗趕咩?
佢點影的?

希望公開cctv

件事係有便衣唔知因咩事捉人，有槍聲，之後有街坊去影相拍片，再之後便衣唔夠人幫手call backup

大埔翠屏花園有人被市民包圍襲擊 防暴警施放胡椒噴霧

大埔區候任區議員姚鈞豪在社交專頁直播，又表示在現場聽到懷疑真槍的上鏜聲，有數十名防暴警員到場。